[要仆街就一齊仆] 李家超：消防入境海關懲教 加入強制檢疫突擊檢查

政府在 2 月8 日（上周六）起實施強制檢疫令，特首林鄭月娥今日在記者會披露，截至昨晚午夜，共有 5,362 人接受檢疫，九成是港人，絕大部分在家居檢疫，目前是由警方突擊檢查。保安局局長李家超指出，明天開始除了警方突擊檢查以外，會分批安排其他紀律部隊人員參與突擊檢查，包括消防，入境處、海關、懲教人員。

李家超指出，當執行突擊檢查時會，紀律部隊人員身穿部門制服、背心，出示部門證件，「但大家知道上述五個紀律部隊人員參與工作。」

警方早前表示，在檢疫期間，會協助衛生署突擊檢查需接受強制隔離人士，以確定接受強制檢疫的人士是否留在居所。

source: 立場新聞

恭喜哂呀其他紀律部隊,同黑警一齊共享檢疫光榮啦
好快所有公務員都有份貢獻架啦

會唔會安排黑警一齊救火？

消防冇做開相關嘅嘢 點解都有份

就事件黎講 各大紀律部隊都出一份力情有可原啦
啲case遲早多

消防入境海關懲教, 知唔知點解要你地加入強制檢疫呀, 黑警唔夠人手呀？ on9啦, 係因為政府要安撫黑警所以要你地一齊做呢d dirty jobs呀傻鳩

要你做佢果份 但佢肯唔肯分d" 神裝" 比你

因為黑警話︰我要佢地都要少粒魚蛋

因為要留人手以暴製亂

dirty duty

黑警做唔到嘢，就應該減人工

平時已經唔洗做
依家仲有成班condom幫手做埋一份

有懲教消防人員做嘢 班黑警一定企到幾米遠然後推佢地上去做 最叻A字膊 成班垃圾黑警又cheap又自9私